[FB]你班撚樣可唔可以唔好再share黑膠碟

你同D frd子係fb幾多年關我撚事咩屌
你地自己互射左佢咪算囉